覺唔覺龍門張俊傑同牛市股神冇乜分別？

黃圈做得好既時候就不停開分店 = 不停高追科技股

係咁搞呢樣搞個樣，最根本既食物質素又未keep得到

派口罩派飯比廢老，賣盆菜賣年糕 = 買十鳩幾萬隻唔同既科技股

國安法一出就即刻退出黃圈 = 滅世棍果下清倉唔肯SH

依家就日日上FB叫春 = 牛市股神上連登叫春

其實張老闆你係咪炒鼓炒燶左先要賣龍門填數

叫佢執笠果啲係咪就係社工

止蝕

唔係，係專業投資者
作為一個專業投資者可以話你聽
一間公司一年告急咁多次都救唔返既就汁柒左佢算啦

牛市股神

又真係無錯

蟹撚左仲成日搵打手吹
煩撚到仆街